今個週末不如停一停？

明白好多手足好嬲
好想要搞多區
不過我覺得呢個係長期戰
前線手足唔係好多
一來 想俾勇武手足回一回氣
二來 個啲啱啱先上前線嘅和理非可能需要時間消化
呢場仗仲有排打
我地仲要等美帝做野 同埋 等國際戰線繼續發酵
如果連續多區硬撼
好快前線就會消耗晒

建議:
今個星期日同下星期一都係紅日
我建議可以咁做

一日抵制藍店日
一日爆買黃店日

首先第一日就照舊和你shop
影響各大藍店同商場運作
第二日就全城瘋狂消費
幫襯自己區內嘅黃店
除咗支持黃店之餘
當日仲可以幫區內良心小店大肆宣傳
令佢地曝光度上升 之後大家繼續幫襯！

兩日連續紅日
動員最少200萬香港人力量
希望形成強烈對比
話俾商家知 要做生意就要企返係香港人呢面

利申
冷氣軍師第一次出Po
屌細力d

有可取之處，但最好好似7.22咁自動休業一日

抵制唔夠力, 要做文宣先啱

停你老母, 你坐冷氣地方停唔停關你撚事咩
咪撚亂SPIN

最重點係想襯兩日連續紅日
形成即時嘅強烈對比

拉

ok我收嗲

其實買黃擺藍就梗架啦, 呢個係要養成習慣, 總之知道邊間係藍就自覺一毫都唔俾佢賺, 頂多係行多幾步路姐

唔係唔想抖，係驚抖一抖幫黑警爭取時間搵料上門拉手足

根本而家應該同對家玩放風
吹到大戰但最後唔撚去
不費一兵一卒就變死城

元朗黑吃黑就係好例子
連登仔網絡滲透率咁高
連呢d野都唔夠人勁？
唔係卦？！

停既為左做好準備既話 星期一至五先要做準備 次次都臨急買物資同計畫

［致香港人：你地悲憤完未？］

好撚阿q

關咩事
行動部門同查案既點會係同一班狗

防暴同搵料的黑警應該唔同部門
難道日日上街就捉少d？
612同71而家都重有人捉

正常講呢樣
比d "真news" 佢地

一停就會瘋狂秋後搜捕

等美帝係真

on99

停唔停唔係由你同我決定，帶乜撚野風向呀你

你以為出防暴係全局出晒黎
而家搵左班咬長糧狗返去睇片呀
只係指出後半句問題
唔係抖唔抖問題

阿Q式抗爭

岩岩有人俾人射你叫停人?
你唔嬲架?
不推文

停你老母
依家一星期一戰已經夠抖
話停就係鬼

冇錯
而家個個禮拜有野搞佢都有人手上門搜捕
一停落黎到時一日有一百幾十人被自殺都唔出奇

泛民打手！

停正面衝擊 不過可以鶳/宿一燒

語氣好d得唔得
唔同意唔使咁勞氣既

真係
4點班狗又話叫人fact check 先好信
但自己又拎幾張藍屍整既圖上狗會講

呢幾日仲有無咩自殺案？
遲啲一停落黎又日日幾單浮屍 淨音墮樓

sorry 有手足中真槍 真係說服唔到自己抖一個星期
連中環手足返返下工食飯都出黎快閃 無藉口啦

和你shop

929其他地方都有聲援我地
係咪應該搵一日去感謝同回應佢地既支持

you tell the popo,not us

停左令成個運動冷卻你負唔負擔得起
有人中槍你負唔負擔得起
停唔停唔係我哋話事
一日政府唔回應訴求
冇普選 唔清算黑警

我們死去的朋友是不會原諒我們的。

你停就比機會對方回氣

起底
上個post 2017?
希望你唔係想buy time 幫政府做野
如果係的話我祝你共享大灣區榮耀長命百歲不死
拉

依啲時間停乜撚野？傻撚左？琴日真槍實彈射中學生呀 屌你老母 你嘅建議可以係平日做 唔係叫人週末停

有人中槍啊屌你老母
你唔想出未唔好出囉

無得停
政府一日唔回應 我地都唔可以停落黎

冇得休
要變習慣

唔洗停 玩和理非lo

冷氣軍師就收聲啦
有人中槍你先黎搞啲降溫行動？

唔可以停，但要有變化

香港要kepp住一星期一日世界頭版

最緊要係多變的抗爭

冷氣軍師唔該真係收下皮先 你落場睇下就知唔可以停囉

收下把口, 做D有意義嘅野啦手足, 打緊仗冇停嘅權利

停?
你有冇諗比人拉左手足?
等美國做野?等國際戰線繼續發酵?
就快4個月
無野係可以停 亦停不了
只係大家要再act smart
唔好再講呢D要停說話

會fake自己友

Push

Pull

不能停 明白你飢餓營銷既方法 但戰爭不適用

一停就大清算

三毛狗

你今個月不如都停一停唔好出糧

一鼓作氣 再而衰 三而竭 未聽過

「夫戰，勇氣詞解也。一鼓作氣，再而衰，三而竭。彼竭我盈，故克之。夫大國難測也，懼有伏焉。吾視其轍亂，望其旗靡詞解，故逐之。」 曹劌論戰 《左傳·莊公十年》

睇到你話停一停已經完全無討論價值

停你老母祖宗十八代
香港人無野叻，善忘最撚勁
屌你老母

只要有心
每日都可以係抵制藍店日以及爆買黃店日

俾人射完一槍然後叫停? 咁撚樣整熄團火都有嘅?

無野做逆係去機場既時候

只有民建聯先會叫停一停諗一諗

一停就谷唔起
On9少陣

停左就會無晒士氣，同埋我地回氣 對家亦會回氣，人數上我地仲係有優勢，所以唔可以停。要變既係轉玩法，唔好再玩陣地

語氣好d同想唔想出關事？

唔可以停集會同遊行 我知大家都攰 但如果我地停 真係對唔住咁多位嘅手足

笑左

呀sir😘

做文宣 繼續chur
唔可以比Popo 時間攞料足人

停你老母

停你老母 狗仔想搞到香港人無左團火？

香港新式抗爭 不停變

我都知會
只係拋磚引玉
我信連登仔既創意係會諗到兩全其美既方法

不如停返一兩年先

連續兩日更加要搞爆佢
繼續向政府施壓

三毛狗 DLLM

打仗day off

咁咪比晒錯覺原來香港人接受開實彈

抵制藍店都唔係第一日嘅事
不嬲都抵制緊㗎嘛

你咁講姐係你唔明遊戲係點玩，涼冷氣啦繼續

D冷氣軍師出小句聲真係當幫忙

買黃罷藍係基本, 係習慣, 唔好當活動!!!!

咁佢地唔洗出咪可以一齊睇片，有咩問題？

呢招好洗好用 對家草船借哂箭 點知人影都無隻應該會CLS

次次都有啲咁既人，
真係膠都費事派

停你老母
拉

而加有氣勢叫停？
冷氣軍師定5毛？
一鼓作氣，再而衰，繼而竭

難得又打熱番個氣勢，緊係食住上

星期日好似維園遊行

星期六搞靜態啲嘅抗爭？ EG塞商場

想幫黑警回血？

拆爆藍店
爆買黃店

不完美
可接受
最好唔停

要記住香港人係善忘既

拉要不推文回覆
你咁樣係推

不如星期日休息
搞黃店爆買
星期一就搞拜港共山

選舉近了，聚焦區選。

唔怪得泛民之前係咁吹十月一號係endgame，再咁玩落去區選取消點算呀

今得一日 好快會停兩日 最後會開始淡 絕對唔停得 最多話改做溫和啲方式 但絕對冇可能停

死人丫 仲停乜撚野

一鼓作氣，再而衰，三而竭。

內文都唔洗睇
直接就負皮

不了

停你老母 話明紅日仲on99和理非？

唔知前面打生打死走來無原因叫停哩下野真係好乞人憎

商場唱歌和理非做藝術品，勇武自由發揮。

有手足尋日先被shoot貼我講停？
Suck商場就每個禮拜都做架啦

求下你地冷氣軍師唔好再spin 好想喊 咁啲前線點？

咪撚停

既然民意與我們同在
就梗係食住個勢
如果你想比勇武手足抖下
我會建議做和理非活動

唔使回氣
想快啲爭翻口氣
上場吸經

每個分隊都有duty list架嘛
警犬除左打人之外唔會咁齊心架，傻啦

你抖就會大清算

岩岩先有位手足差D比黑警老謀仲休息?
你對唔對得住果千幾個就黎入罪暴動既手足?

你邊位呀？ 大台呀？

停一停？柒婆最開心！
不推文回覆

要回氣係真，但唔係今個週末

和理非可以, 但勇武手足真係要休休先

聲援下提堂既手足都要掛

ok

唔可以停

可以和你塞機場，等班狗塞機場

唔係
但係個個星期搞 佢地唔會大規模拉人
好似930咁 點解突然拉咁多人
你估佢地係近幾日先查到咩
唔係 一早就查到
咁如果你個個星期搞 咪未唔拉你住
但你一停 佢就會大規模拉 咁你之後就唔會再搞到任何大規模既示威

基本上日日都係罷買藍店日

大佬，窮呀 .....有錢都留返去黃店

pull

勇武抗爭策略可以改但唔可以停

唔係要停, 應該係和理非安全方式玩到佢地自停最實際, 一自停就有共識收皮番歸訓覺打機, 學狼來了咁樣彈出彈入

一路做開CD-Rom
一路睇開大家嘅post學野
我認我垃圾無上前
但遊行集會我都有去
純粹係覺得兩日紅日可從另一方向大搞
所以先專登開個Po俾吓意見
完全無諗過帶風向
多謝大家咁用力屌
既然大家覺得唔停得
咁就繼續去
總之我點都不割席
我會縮返入老母個西度涼冷氣

停你老母
返屋企開冷氣涼春袋睇直播啦
躝

前線手足:發夢必須開始放棄陣地戰 改為幫黨鐵,政府建築物,中資店舖裝修

NO! 而家唔出幾時出？

涼冷氣既話希望手足你都幫下手twitter, 每人做多一少步就真係多好多, 或者有涼冷氣event希望都見到手足你, 各自努力不割

Topic開得衰
我意思只係想停勇武
紅日嘅動員力唔應該過份投資係勇武呢條線

其實成日打係冇咩用
美國又未復會 集力宣傳下理念下仲好

收到

今個週末停一停罷一罷

全港商場店舖關閉! 同十一一樣，賀佢老味!

認真覺得要！

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

唔衝 其實可以和你shop

我點都唔會停架啦 冷氣軍師你就繼續涼冷氣啦

照舊吹大雞塞機場咪得

一鼓作氣呀

突然太多新聞，文宣組做唔切，比少少時間buffer

搞住不合作運動先

[[核彈]]點解無人講!!((龍翔道((更加係亂開槍!有片

同意
殺敵一千，自損五百
就算停一停民意都冇可能逆轉
而且太多核彈起出黎都未得閒爆
同時俾時間大家休息
生理心理都要
恐襲已經麻目
但絕不能夠習慣開槍
隔離post話改變策略都值得諗諗
老豆搵仔咁多料要好好用下

唔係話一定要打，但樓主講個啲活動作用不大。

仲停無撚病呀
唔打地陣 多區商場集合之後遊擊

點解會想休息

我手同條腰仲痛緊

都恨不得今晚就再出嚟

我諗樓主停嘅意思係唔好再遊行→打陣地loop 啫，而家黑警已經實彈恆常化

其實上次和理shop 算係成功，如果再好似琴日咁遍地開花shop 會點

開真槍，你覺得仲停唔停到？

樓主係叫你地搞集會去發大警暴呀
有手足整左調查報告你地知唔知?
成日打打打打打打打
除左打有好多野做架嘛

你不如呢兩個星期唔好食飯

叫嗲啦‼️
不推文😡

停你老母

手停口停呀

停你老母啊 垃圾

你條撚樣都冇active過停乜撚嘢？
停止粒子震動？

唔好傻，記唔記得前果排有一個星期和平遊行，成個星期冇放催淚彈，結果點？係大搜捕呀屌你老母，你比時間人地回氣做乜尻，人地唔會手下留情架，不推文回覆

停黎俾你拉人呀 黑警

收皮啦死黑警
唔係黑警你都係要死全家
弱智唔係問題，衝出來柒做乜阿屌你老母

你呢啲咩logic
佢有料實拉你
咪幻想

停你老母臭閪

唔會停
但係我都要抖抖
和理非算

咩叫一日抵制藍店
即係平時冇抵制開?

係嘅話,成個post睇都廢事

咁又唔洗咁大力

冷氣軍師咪撚開人開post啦 停你老母西咩

四個月你係屋企打飛機拎光環？

On9 食著個民憤上

起完底，彊屍acc，可能被狗用緊。
我嚴正警告你班寄生蟲，三萬個警察俾二百萬人玩暗殺的話，玩一個月都唔洗就搞掂。

再唔係吹大雞去一度, 跟住臨場先改去第二度 (好似和你SUCK 4.0咁), 就算有mon po狗都唔會反應得切

發生咁大單嘢仲諗休息？

你都on9 你真係以為佢查唔到咩
旺角拉到咁多人 依加搜捕拉得咁少
用個西腦諗下都知係唔拉住啦

你知唔知你個logic 最大問題係覺得繼續示威會令d 狗難查

呢個先係最logic failed

仲美帝美帝 見到都打冷震睇下紐約時報英文點分析開真槍啦 都係話行動正確 有改善空間咋
又成日講有二百萬人打飛機 未撤回前啲on99遊行咪可能有 你而家叫10萬8萬都冇啦

求和理非勇武化
我哋勇武手足撐唔到好耐啦
傷嘅傷，被捕嘅被捕，都好攰
和理非可唔可以放低少少包袱幫手一齊打仗
和理非有家庭壓力，勇武手足一樣有老豆老母家人都有家庭壓力㗎
和理非為飯碗，你估勇武年輕人唔怕有案底將來無人請？
琴日賀佢老母一日已經失去180位手足
至今差唔多2000個勇武手足面臨牢獄之苦亦無法出黎

手足打仗打得唔夠好 有傷亡
你走去叫人唔好打？
咁只係逃避問題
我地要做既係改善戰術 而唔係停手唔打
冇一場革命係會比你抖下 回下氣

仲有你個標題好削減士氣同搏屌
叫人轉換策略點都好過你叫人停一停

連登就係多你地呢啲人 成日帶埋哂啲歪風

梁耀忠D FD

事實把在眼前 係你咁蠢先覺得人地查唔到
每個星期都有 就係令到佢查唔切 因為每個星期都有新target
咁就可以保護勇武
另外每星期都有亦令到佢唔大搜捕住 因為佢捉唔哂啲勇武 就會有好大反後果
同時我地亦可以keep住士氣
如果唔係 佢點會搜捕拉得咁少人呀 大把人用八達通唔換裝起到勁前既其實六月七月果陣
你以為人地真係廢 查唔到咩 屌會唔會睇得自己太高呀 講出嚟笑死人

停你老母啦，落一次區先啦冷氣撚

停你老母呀 一停就玩撚完喇

講到你好似好知佢地點查咁，唔夠講就人身攻擊

最後講一個point 點解你講既 因為有新case 要跟就令舊case 慢d 查到， 係唔成立

因為佢地查案永遠係有先後次序，係案件嚴重性差唔多既情況下，一定係處理左先既果啲

如果你唔信係咁，堅持係你講既咁，咁你就比實際資料證明你既論點比人FC，係度空口講白話係無意義

Sorry我個topic啲字眼係on9
完全無諗過帶風向

Btw大家要屌都不推文咁屌啦
我認我個po無用 但你地都唔好推先得架

你都講啲實際資料證明你論點 係度空口講白話係無意義

狗：我地殺人合理合法
連登仔：咁不如我地收皮

其實國慶咁全城商場閂門，地鐵又停鳩埋好震撼
藍絲可唔可以再助攻下，等星期六乜鳩都閂哂
我哋就喺屋企休息

你咁諗唔緊要架，咁姐係你都承認你講既野無FC 啦，咁就唔好覺得對方講既無道理。

要停都等佢果朝自己停晒黨鐵同商場先決定啦

點解圍狗屋我地唔驚，但驚圍狗宿

問題係如果有和理非真係出左去咪變左賣隊友
D老人家唔係個個上連登

咁你又覺得我講既無道理 笑死人咩
鬧我之前有無諗過自己講咩

好似你不斷人身攻擊我咋喎

我既statement 係講緊無證據你既論據就唔成立

點會係我講呢樣野就要有證據
你咁樣同d 耶撚叫人比證據證明無神 有咩分別？

無證據既野唔應該拎黎講，明未？

呢個都係 我自膠